考試焦慮test anxiety

唔知大家有冇試過考試前焦慮到瞓唔著 會點應對？
一諗起就緊張到瞓唔到 瞓唔好 dead loop

高考嘅時候試過 好可怕

睇醫生食藥

試過臨考試不停wea自己手臂

咁咪損哂

平時因為彈琴有剪指甲

由細到大 每次就算溫幾多書都好 一到考試前夕 就會開始好擔心 開始讀U之後 情況好似嚴重左

試過咬手指甲

過來人